====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai effectivement décliné l ' articulation de la ville et du paysage de multiples façons , ajustant les projets à des foyers d ' intensité des usages — des places-jardins associées à des équipements , théâtre ou cinéma , comme à Chartres avec Bernard Reichen — ou des traces d ' anciens usages — comme à Rennes avec Loïc Josse en m ' appu yant sur les anciens chemins d ' une terre agricole pour amorcer une « ville-bocage » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

